發現青山藍C！

個八婆成L日話D黑警做得好
又話D後生出得黎，比黑警打到入青山就最好
ps. 唔好問我點知

青山醫院文員
藍慧卿

個名有藍 唔洗發現都知啦

連做邊到都無，呢D文員仔識鬼咩
BTW，青山好黃喎，連COS都有出名登報